# 
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Deepin Boot Maker\n"
"PO-Revision-Date: 2016-01-08 06:52+0000\n"
"Last-Translator: deepin_transifex <xiabin@linuxdeepin.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/linuxdeepin/deepin-boot-maker/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: en_US\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

#: ../src/bootmaker.cpp:53
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Format error of USB flash drive"
msgstr "USB 플래시 드라이브 포맷 에러"

#: ../src/bootmaker.cpp:54
msgctxt "BootMaker|"
msgid ""
"Only FAT32 USB flash drive supported. Need to format? All partitions and "
"data will be lost during formatting, please back up the data in advance."
msgstr "FAT32 USB 플래쉬 드라이브만 지원합니다. 포맷하시겠습니까? 모든 파티션과 데이타가 포맷하는 동안 삭제됩니다. 미리 데이타를 백업하세요."

#: ../src/bootmaker.cpp:56
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Format"
msgstr "형식"

#: ../src/bootmaker.cpp:57 ../src/bootmaker.cpp:137
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../src/bootmaker.cpp:123 ../src/bootmaker.cpp:124
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Please select an iso image"
msgstr "iso 이미지를 선택하세요"

#: ../src/bootmaker.cpp:133
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Format USB flash drive"
msgstr "USB 플래시 드라이브 포맷"

#: ../src/bootmaker.cpp:134
msgctxt "BootMaker|"
msgid ""
"All data will be lost during formatting, please back up in advance and then "
"press OK button."
msgstr "포맷 시 모든 데이터가 삭제됩니다. 먼저 백업을 한 뒤 확인 버튼을 누르세요."

#: ../src/bootmaker.cpp:136 ../src/bootmaker.cpp:177 ../src/bootmaker.cpp:198
#: ../src/bootmaker.cpp:211 ../src/bootmaker.cpp:222
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Ok"
msgstr "Ok"

#: ../src/bootmaker.cpp:174
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Insert a USB flash drive"
msgstr "USB 플래시 드라이브 삽입하기"

#: ../src/bootmaker.cpp:175
msgctxt "BootMaker|"
msgid ""
"No USB flash drives were found. If you have already inserted a USB flash "
"drive, try to reformat it as FAT32."
msgstr "USB 플래시 드라이브를 찾을 수 없습니다. 이미 USB 플래시 드라이브를 삽입했다면 FAT32로 다시 포맷해보시기 바랍니다."

#: ../src/bootmaker.cpp:195
#, qt-format
msgctxt "BootMaker|"
msgid "%1 not mounted"
msgstr "%1 설치되지 않음"

#: ../src/bootmaker.cpp:196
#, qt-format
msgctxt "BootMaker|"
msgid ""
"You must firstly mount the USB flash drive %1 to a mountpoint. Most "
"distributions will do this automatically after you remove and reinsert the "
"USB flash drive."
msgstr "우선 첫 번째로 USB 플래시 드라이브 %1 을(를) 마운트 위치에 마운트해야 합니다. 대부분의 배포자들은 당신이 USB 플래시 드라이브를 제거하거나 재삽입할 때 자동으로 마운트를 실행합니다."

#: ../src/bootmaker.cpp:208
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Select a disk image file"
msgstr "디스크 이미지 파일 선택하기"

#: ../src/bootmaker.cpp:209
msgctxt "BootMaker|"
msgid "You must select a disk image file to load."
msgstr "불러올 디스크 이미지 파일을 선택해야 합니다."

#: ../src/bootmaker.cpp:219
msgctxt "BootMaker|"
msgid "Disk image file not found"
msgstr "디스크 이미지 파일을 찾을 수 없음"

#: ../src/bootmaker.cpp:220
#, qt-format
msgctxt "BootMaker|"
msgid "The specified disk image file %1 does not exist."
msgstr "지정된 디스크 이미지 파일 %1은(는) 존재하지 않습니다."

#: ../src/ui/ddevicon.cpp:20
msgctxt "DDevIcon|"
msgid "Select USB drive"
msgstr "USB 드라이브 선택 "

#: ../src/ui/dprogressframe.cpp:56
msgctxt "DProgressFrame|"
msgid "Select disk image"
msgstr "디스크 이미지 선택"

#: ../src/ui/dusblist.cpp:12
msgctxt "DUsbList|"
msgid "USB drive not detected"
msgstr "USB 드라이브가 없습니다."

#: ../src/ui/dwindowui.cpp:124 ../src/ui/dwindowui.cpp:216
#: ../src/ui/dwindowui.cpp:219
#, qt-format
msgctxt "DWindowUI|"
msgid "<p style='color:white; font-size:12px;'>%1% has been completed</p>"
msgstr "<p style='color:white; font-size:12px;'>%1%(이)가 완료되었습니다</p>"

#: ../src/ui/dwindowui.cpp:131
msgctxt "DWindowUI|"
msgid "Please DO NOT remove the USB drive or shutdown while file is writing."
msgstr "파일을 기록하는 동안 USB 드라이브를 제거하거나 시스템을 종료하지 마세요."

#: ../src/ui/dwindowui.cpp:142
msgctxt "DWindowUI|"
msgid ""
"<p style='color:#b4b4b4; font-size:12px;'>The making success rate can be "
"improved by formatting USB drive.</p>"
msgstr "<p style='color:#b4b4b4; font-size:12px;'>메이킹 성공률은 USB 드라이브를 포맷하여 증가시킬 수 있습니다.</p>"

#: ../src/ui/dwindowui.cpp:153
msgctxt "DWindowUI|"
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: ../src/ui/dwindowui.cpp:268
msgctxt "DWindowUI|"
msgid ""
"<p style='color:#ffffff; font-weight:blod; font-size:18px'>Made "
"successfully</p>"
msgstr "<p style='color:#ffffff; font-weight:blod; font-size:18px'>성공적으로 완성</p>"

#: ../src/ui/dwindowui.cpp:269
msgctxt "DWindowUI|"
msgid ""
"<p style='color:#b4b4b4; font-size:12px'>Please select USB drive to boot "
"when installing Deepin OS.</p>"
msgstr "<p style='color:#b4b4b4; font-size:12px'>Deepin OS 설치 시 부팅하려는 USB 드라이브를 선택하세요.</p>"

#: ../src/ui/dwindowui.cpp:273
msgctxt "DWindowUI|"
msgid ""
"<a style='color:#b4b4b4; font-size:12px'>If failed, please try to disable "
"EFI option.</a>"
msgstr "<a style='color:#b4b4b4; font-size:12px'>실패 시에는 EFI 옵션을 비활성화해 보시기 바랍니다.</a>"

#: ../src/ui/dwindowui.cpp:291
msgctxt "DWindowUI|"
msgid "Restart Later"
msgstr "나중에 다시 시작합니다."

#: ../src/ui/dwindowui.cpp:293
msgctxt "DWindowUI|"
msgid "Restart Now"
msgstr "지금 재시작"

#: ../src/ui/dwindowui.cpp:335
msgctxt "DWindowUI|"
msgid "Failed to make"
msgstr "만들기 실패"

#: ../src/ui/dwindowui.cpp:351
#, qt-format
msgctxt "DWindowUI|"
msgid ""
"Installation logs are stored in %1HERE%2, you can upload to forum to help us"
" solve your problem."
msgstr "설치 로그들은 %1HERE%2에 저장됩니다. 포럼에 업로드해주시면 저희가 문제를 해결하는 데 도움이 될 수 있습니다."

#: ../src/ui/dwindowui.cpp:362
msgctxt "DWindowUI|"
msgid "Finish"
msgstr "완료"

#: ../src/bootmaker.cpp:24
msgctxt "QObject|"
msgid "Deepin Boot Maker"
msgstr "Deepin 부트 메이커"

#: ../src/main.cpp:83
msgctxt "QObject|"
msgid "Must run as root"
msgstr "루트로 실행해야 합니다. "

#: ../src/main.cpp:85
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"%2 must be run as root. Close it, and re-run using either:<br/><b>sudo "
"%1</b><br/>"
msgstr "%2는 루트로 재생되어야 합니다. 닫고 다음 둘 중 하나를 사용하여 다시 실행하세요: <br/><b>sudo %1</b><br/>"

#: ../src/usbinstaller.cpp:31
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to call the command %1."
msgstr "%1 명령 불러오기 실패."

#: ../src/usbinstaller.cpp:33
msgctxt "QObject|"
msgid "Wrong USB flash drive format, please format to FAT32."
msgstr "잘못된 USB 플래쉬 드라이브 포멧입니다, FAT32로 포멧하세요."

#: ../src/usbinstaller.cpp:35
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"USB flash drive space is insufficient, ensure you have at least %1 free "
"space."
msgstr "USB 플래시 드라이브의 여유 공간이 부족합니다. 최소 %1의 여유 공간을 확보하세요."

#: ../src/usbinstaller.cpp:37
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"Failed to mount USB flash drive, please close other applications may use it "
"and reinsert."
msgstr "USB 메모리를 장착하는 데 실패했습니다. 사용 중인 다른 애플리케이션을 종료하고 다시 삽입하세요."

#: ../src/usbinstaller.cpp:39
msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to unzip the mirror file, please use the whole mirror file."
msgstr "미러 파일을 압축 해제할 수 없습니다, 전체 미러 파일을 사용하십시오."

#: ../src/utils.cpp:18
msgctxt "QObject|"
msgid "Removable disk"
msgstr "이동식 디스크"

#: ../src/usbinstaller.cpp:66
#, qt-format
msgctxt "UsbInstaller|"
msgid "Installing syslinux to %1"
msgstr "%1에 syslinux 설치하기"
